連登好撚多錯字 係咪已經無人理

閒閒地一日睇十個post 有五個都會有啲錯字
利申先 我都唔鍾意肥絲咁明目張膽咁騎劫人地啲post
但係以前係舊登 啲巴打都會執啲錯字
個啲口頭字加唔加口字邊就唔講啦
而家係連登只要唔打殘體 個post勁撚多錯字都無人提

系

請珍惜肥絲

系 一齊回祖家吧

利申先 我都唔鍾意肥絲咁明目張膽咁騎劫人地啲post

班友吾你老母成幾頁仲明目張膽騎劫喇

仲要以前如果開post 啲語句睇唔明
下面啲留言就會全部都係覆1999
但係連登啲巴打唔知係咪痴撚左線
唔單止睇得明仲可以繼續回覆討論

佢有時都鳩改啲錯字
特別係啲口語字有無口頭邊都捉一餐好撚煩
但係講緊係其他巴絲都完全無理過
連提都無提先奇怪

回家咪唔洗煩

啲人淨係識吾人老母
其他錯字就唔識了

啲mk 仔mk 妹仔都未寫好就學人上連登

睇得明咪得
一個字捉幾十次仲煩啦

就黎兩邊都唔撚想上

連登咁多小學雞 好低質
連啲title開頭全部[有圖][無圖]
完全係睇完上一頁 連正負皮都唔想留
更加唔好講話要留言

(Cdrom有福了) 派高登邀請碼

有人送高登ac

5p論壇

gchi

以經
以家
當時人
仲乜撚嘢
邊到
整係
倒咗去

唔係正字都算
好多連音都唔啱

你用大陸閪個種口音就知

同懶肉個concept一樣

辣殺

屌都費撚事 個壇都就玩完 留翻比堆細濱仔玩飽去

捉都捉唔撚晒

回祖国吧 亲